\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{hyperref}
\title{Pastèque \\ Spécifications techniques}
\author{}

\begin{document}

\maketitle

% Présentation du document
\include{preface}

\tableofcontents

% Présentation générale de l'archi de Pastèque, définitions
\include{architecture}

% Fonctionnement et installation du serveur
\include{serveur}
% Fonctionnement des client d'encaissement (Desktop, Android)
\include{client_encaiss}
% Fonctionnement des clients de gestion
\include{client_gestion}

\end{document}
